屏山華嫂同奶共樂好FD 嫁wo!

牛屎奶共飯堂,開到台灣???
華嫂快d名奶共樂割席啦
利申未食過 好食?

牛屎奶共飯堂,開到台灣???
華嫂快d同奶共樂割席啦
利申 未食過 好食?

我FB成日见到乐仔去华嫂既相架

懷疑佢有股份
本身已經喺罷食名單

自稱不做香港人生意，生意唔係靠香港
未開分店前我唔知佢d生意點嚟DNLM

利申：灣仔新開食過一次，冇下次，又貴

開到台灣走去撐場

台灣都應該抵制

搵人有PTT AC既放上八卦版話俾台灣人知

睇住觀塘間華嫂條人龍
真係忍唔住笑班傻閪排隊食垃圾
海潮 叁拾 紅茶都屌打啦

條友應該有入股
如果唔係邊會咁撚撐場
得閒無事又post一張
係香港又叫埋周董去食
台灣開張又飛過去

條撚樣一定有份
以佢知名度做呢啲嘢真係不求回報咩
佢個名係大陸咁撚值錢

夏村咪係係屏山附近
721 白衫最多就係夏村人
呢間野都唔妨好得去邊

仲有唔好著新平衡

死左去外國就起到奶共. 自己本身都係元朗人..